<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AMRexpert. Руководство пользователя on AMRhub</title>
    <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/</link>
    <description>Recent content in AMRexpert. Руководство пользователя on AMRhub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Apr 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Нейросетевой модуль AMRexpert</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/05-amrexpert_bot/</link>
      <pubDate>Sun, 12 May 2024 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/05-amrexpert_bot/</guid>
      <description>Также для автоматической интерпретации и экспертного анализа антибиотикограмм вы можете воспользоваться нейросетевым модулем AMRexpert. Данный модуль был разработан на платформе чат-бота Telegram. Для работы нейросетевого модуля вам необходимо установить на свой смартфон приложение Telegram (или воспользоваться веб-версией web.telegram.org); затем найти в поисковике каналов бот AMRexpertBOT (t.me/AMRexpert_bot), нажать кнопку «СТАРТ» и сфотографировать (загрузить изображение) антибиотикограммы. В результате распознавания вы сможете получить (скачать) готовое экспертное заключение о результатах определения чувствительности к антибиотикам в удобном для вас формате: docx, html, pdf, png.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Интерпретация</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/04-interpret/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2023 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/04-interpret/</guid>
      <description>Для запуска интерпретации необходимо нажать на кнопку &amp;ldquo;Интерпретировать&amp;rdquo;. 
 Ниже для каждой из вкладок с микроорганизмом (1) появятся соответствующие панели с Интерпретацией результатов (2) и Оповещениями экспертной системы (3). 
 Результаты интерпретации для всех микроорганизмов можно сохранить в word- или excel-файл (1). Результаты интерпретации по каждому отдельному микроорганизму можно сохранить в excel-файлы (3 и 4). Также по каждому отдельному микроорганизму вы можете поделиться онлайн-ссылкой (или QR-кодом) на результаты интерпретации, доступными любому пользователю Интернета (2).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шаг 1. Укажите вид микроорганизма</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/00-step1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2023 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/00-step1/</guid>
      <description>На первом шаге работы сервиса необходимо нажать на кнопку &amp;rdquo;+ Добавить микроорганизм&amp;rdquo;. 
 В специальном текстовом поле начните вводить название микроорганизма. Затем из выпадающего списка-подсказки вы сможете выбрать необходимый микроорганизм, кликнув по нему. 
 Для добавления ещё одного микроорганизма снова нажмите на кнопку &amp;rdquo;+ Добавить микроорганизм&amp;rdquo; (1). Введите его название (2). Для удаления микроорганизма, нажмите на красную пиктограмму с ведром справа от названия (3).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шаг 2. Укажите результаты определения чувствительности к антибиотикам</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/01-step2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2023 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/01-step2/</guid>
      <description>На втором шаге работы сервиса необходимо ввести результаты определения чувствительности к антибиотикам по каждому из микроорганизмов. Все введённые организмы на предыдущем шаге располагаются на соответствующих вкладках. Обратите внимание, что для каждой вкладки будет необходимо вводить значения антибиотиков отдельно. 
 Нажмите на кнопку &amp;rdquo;+ Добавить антибиотик&amp;rdquo; и в специальном текстовом поле введите название антибиотика (название можно вводить как на русском языке, так и на латинском). Обратите внимание, что вводится не торговое наименование препарата, а международное непатентованное наименование (МНН).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Шаг 3. Выберите критерии интерпретации</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/02-step3/</link>
      <pubDate>Sun, 21 May 2023 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrexpert/02-step3/</guid>
      <description>На третьем шаге работы сервиса необходимо из выпадающего списка выбрать желаемые критерии интерпретации результатов.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>