<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AMRmap. Руководство пользователя on AMRhub</title>
    <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/</link>
    <description>Recent content in AMRmap. Руководство пользователя on AMRhub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Nov 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>1. Общая информация</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/1-info/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/1-info/</guid>
      <description>На протяжении последних лет во всем мире отмечается значительный рост устойчивости возбудителей внебольничных и нозокомиальных инфекций к антимикробным препаратам (АМП). Возникновение антимикробной резистентности является естественным биологическим ответом на использование АМП, которые создают селективное давление, способствующее отбору, выживанию и размножению резистентных штаммов микроорганизмов.
Анализ данных резистентности микроорганизмов к АМП является необходимым для выбора стратегии лечения любых инфекционных заболеваний и проводится на разных уровнях: международном, национальном, региональном и локальном. Прежде всего, необходимо учитывать глобальные тенденции развития резистентности.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2. Доступ к системе</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/2-access/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:05:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/2-access/</guid>
      <description>2.1 Общий доступ AMRmap - это онлайн платформа анализа данных резистентности к антимикробным препаратам в России, которая содержит набор инструментов для визуализации данных о чувствительности микроорганизмов к антимикробным препаратам и распространенности основных генетических детерминант устойчивости к антибиотикам. Система представляет собой кроссплатформенное веб-приложение, расположенное по адресам: map.antibiotic.ru и AMRmap.ru. Перейдя по указанной ссылке пользователь попадает на главную страницу приложения:  В верхней части экрана расположены навигационные вкладки (ниже на рис. обведены красным), переключаясь между которыми, пользователь может выбрать интересующий раздел приложения:  На вкладке Главная пользователю доступна возможность выбора уровня доступа.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3. Анализ данных</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/3-analysis/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:04:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/3-analysis/</guid>
      <description>3.1 Основная информация Принцип работы онлайн платформы рассмотрим на примере.
Приступая к анализу данных в приложении, пользователю прежде всего необходимо определить задачу (вопрос).
Сформулируем следующую задачу:
 Определить чувствительность к различным антимикробным препаратам микроорганизмов и группы микроорганизмов, которые наиболее часто, согласно данным приложения, были выделены при Нозокомиальных инфекциях во Всех федеральных округах, Всех краях/областях/республиках, Всех городах, Всех ЛПУ, Всех отделениях, Всех локализациях инфекционного процесса, при возрасте исследуемой группы от 0 до 104 лет, за период с 1997 по 2018 гг.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4. Дополнительная информация</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/4-addition/</link>
      <pubDate>Fri, 14 Feb 2020 00:03:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrmap/4-addition/</guid>
      <description>4.1 Сохранение результатов Результаты проведенного анализа в онлайн-платформе AMRmap можно сохранить несколькими способами:
4.1.1 Генерация ссылок  После проведенного анализа, для получения ссылки, необходимо нажать кнопку “Генератор ссылок” в правом верхнем углу экрана.  
 Для пользователя доступна работа с QR-кодом или непосредственно с генерированной ссылкой  
 Ссылку необходимо выделить и вставить в строку поиска браузера  
 После нажатия клавиши Enter для пользователя появляется информационное окно</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>