<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AMRnote. Руководство пользователя on AMRhub</title>
    <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/</link>
    <description>Recent content in AMRnote. Руководство пользователя on AMRhub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 07 Feb 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Создание схем</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/01-creatingschemas/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/01-creatingschemas/</guid>
      <description>Раздел «Создание схем» описывает способы формирования и структуризации иерархических медицинских документов в AMRnote, которые могут содержать описание терапии, диагностические алгоритмы и вспомогательные материалы. Созданные схемы могут использоваться как клинические протоколы, справочники, образовательные модули.
Что такое схема? Схема - это документ, которых хранит информацию в AMRnote. Этот документ может описывать терапевтический подход, диагностический алгоритм или объединять в себе другие схемы.
Схемы в AMRnote могут объединяться в иерархическую структуру — каждая схема может содержать вложенные схемы, которые дополняют или уточняют её.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Распространение схем</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/02-distirbutionschemas/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/02-distirbutionschemas/</guid>
      <description>Раздел «Распространение схем» описывает возможности AMRnote, чтобы делиться медицинскими алгоритмами и рекомендациями с коллегами, командами или широкой аудиторией. Это упрощает совместную работу, обсуждение и использование схем в клинической практике.
Способы распространения AMRnote поддерживает несколько способов распространения схем, каждый из которых адаптирован под разные сценарии использования.
Через команды Схемы можно распространять внутри команды, которую вы создаете или к которой вас добавляют. Участники команды видят все схемы, опубликованные её владельцем, и могут использовать их в своей практике.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Телеграм бот</title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/03-tgbot/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Feb 2022 00:06:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/03-tgbot/</guid>
      <description>Telegram-бот AMRnote (@AMRnoteBot) - это инструмент для взаимодействия с платформой AMRnote через Telegram, обеспечивающий доступ к схемам терапий, управление командами и работу с материалами в любом месте и с любого устройства. Бот упрощает присоединение к командам, просмотр схем и их экспорт в PDF, что подходит для специалистов, нуждающихся в быстром доступе к клиническим алгоритмам.
Присоединение к команде через QR-код или ссылку Пользователь сканирует QR-код команды или переходит по уникальной ссылке (например, https://t.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/01-myschemes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/01-myschemes/</guid>
      <description>## Панель «Схемы»  Для того чтобы скрыть/показать панель расширенного поиска схем необходимо нажать на соответствующий значок.   Открывшаяся панель включается в себя:  Глобальный поиск по названиям схем (1) Введите часть названия, чтобы быстро найти нужную схему среди доступных.
Поиск по тегам (2) Выберите тег из выпадающего списка, чтобы отфильтровать схемы по тематике или назначению.
Создание нового тега (3) Нажмите «+» рядом с полем тегов, чтобы создать новый тег и использовать его в будущем.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/02-mycompilations/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/02-mycompilations/</guid>
      <description>Сборник — это тематическая подборка схем терапий, объединённых по какому-либо признаку: по болезни, по клинической ситуации, по целевой аудитории (например, взрослые, дети) или по назначению (экстренная помощь, амбулаторное лечение и т.д.). Основные характеристики:
 Название сборинка Список схем   ## Панель сборники Панель сборников включает в себя следующие элементы:
 Выпадающий список, отоюбражающий названия сборников. При выборе сборника отображается иерархический список схем, которые он содержит. По умолчанию отображает все схемы из всех сборников.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/03-mydrugs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/03-mydrugs/</guid>
      <description>Мои препараты  В разделе Мои препараты содержится информация о препаратах, которые используются в ваших схемах терапии. Вы можете либо самостоятельно создать препарат, нажав на кнопку «+» и введя его название. 
 Также вы можете импортировать препарат с сайта AMRbook. Для этого нажмите на кнопку «+», затем «Импортировать из AMRbook», выберите из выпадающего списка необходимый препарат и нажмите кнопку «Сохранить». Лекарственное средство с описанием будет импортировано в список ваших препаратов Мои препараты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/04-myteams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/04-myteams/</guid>
      <description>Мои команды В разделе Мои команды вы можете стать участником команды пользователей или создавать свои команды. Команды в AMRnote нужны для одновременной работы и доступа нескольких пользователей к одному Руководству, а также для обсуждения рабочих вопросов.
Перейдя в раздел Мои команды вы увидите список команд, к которым вы имеете доступ. В столбце «Статус участника» представлена информация о вашей роли в группе: владелец или читатель.

Для того чтобы создать новую команду, нажмите на кнопку «+», введите название команды и описание.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/05-links/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/05-links/</guid>
      <description>В разделе Мои ссылки содержится информация обо всех сборниках/руководствах/схемах, которыми вы поделились, т.е. открыли доступ по ссылке.  В верхней части окна есть раскрывающаяся панель «Статистика просмотров»
  В панели «Статистика просмотров» представлены три графика: просмотры сборников, просмотры руководств, просмотры схем. Каждый столбик на графике соответствует одной ссылке (название ссылки отображено под столбиком). С помощью цветовой индикации вы можете просмотреть откуда был совершён переход к конкретному руководству (из сборника) или схеме (из сборника и руководства).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/06-tags/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/06-tags/</guid>
      <description>  В разделе Мои теги содержится информация обо всех созданных вами тегах для руководств/схем/лекарств.  На данной странице вы можете либо создать новый тег (нажав на значок «+»), либо отредактировать существующий (нажав на соответствующее название). По умолчанию тег создается серого цвета и без иконки.
  Обратите внимание, что цвет тега не только позволяет лучше дифференцировать теги между собой, но и определяет цветовую композицию распечатываемого плаката с QR-кодом.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/07-schemes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/07-schemes/</guid>
      <description>В разделе Схемы содержатся открытые руководства и схемы лекарственной терапии, доступные даже для незарегистрированных пользователей.  Вверху страницы вы можете воспользоваться строкой «Фильтр» для поиска нужной вам схемы терапии.   Кликнув по названию выбранной схемы, вы перейдёте к её описанию. Конкретные варианты терапии содержаться в раскрывающихся панелях.   Если выбранная схема содержит дочерние, то ниже будет представлен фильтр (1) и карточки дочерних схем (2):   Вы можете воспользоваться кнопками «Печать в PDF» (чтобы сохранить/распечатать информацию о схеме) и «+» (чтобы добавить схему в Мои руководства).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/08-drugs/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/08-drugs/</guid>
      <description>  В разделе Препараты содержится информация об открытых препаратах, доступных даже для незарегистрированных пользователей.   Слева над списком препаратов вы можете воспользоваться строкой «Фильтр по препаратам» для поиска нужного вам лекарственного средства.   Также вы можете воспользоваться кнопками «Печать в PDF» (чтобы сохранить/распечатать информацию о препарате) и «+» (чтобы добавить препарат в список «Мои препараты» и использовать его в дальнейшем для своих схем терапии).  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/09-tgbot/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://amrhub.ru/tutorials/amrnote/09-tgbot/</guid>
      <description>Telegram-бот предназначен для быстрого и удобного доступа к схемам терапии. С его помощью пользователи могут:  Просматривать актуальные схемы лечения прямо в чате, без необходимости переходить на сайт; Скачивать схемы в формате PDF для удобного использования в офлайн-режиме или для печати; Получать доступ к информации в любое время и из любого места через мобильное устройство или компьютер.   Выбрав команду &#34;/help&#34; - вы увидите списко доступных вам действий.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>