<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Peoples on AMRhub</title><link>https://amrhub.ru/people/</link><description>Recent content in Peoples on AMRhub</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>ru-RU</language><lastBuildDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://amrhub.ru/people/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Андрей Авраменко</title><link>https://amrhub.ru/people/avramenko/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://amrhub.ru/people/avramenko/</guid><description>Подразделение Научно-исследовательский институт антимикробной химиотерапии, Сотрудничающий центр ВОЗ по укреплению потенциала в сфере надзора и исследований антимикробной резистентности.</description></item><item><title>Алина Виноградова</title><link>https://amrhub.ru/people/vinogradova/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://amrhub.ru/people/vinogradova/</guid><description>Подразделение Научно-исследовательский институт антимикробной химиотерапии, Сотрудничающий центр ВОЗ по укреплению потенциала в сфере надзора и исследований антимикробной резистентности.
Образование Специалитет (педиатрия), 2009-2015 гг. - ФГБОУ ВО Смоленский ГМУ Минздрава России Ординатура (педиатрия), 2015-2017 гг. - ФГБОУ ВО Смоленский ГМУ Минздрава России Профессиональная переподготовка (Клиническая фармакология), 2020 год Аспирантура (направление подготовки «Клиническая медицина») 2017-2020 гг. Ученая степень кандидат медицинских наук (специальность фармакология, клиническая фармакология)
Научные достижения автор 39 научных публикаций и 11 свидетельств о государственной регистрации результатов интеллектуальной деятельности сооснователь экосистемы AMRhub информационный менеджер журнала «Клиническая микробиология и антимикробная химиотерапия» Награды Благодарственное письмо Департамента Смоленской области по образованию и науке «За добросовестный труд и высокие достижения в научной деятельности» (2020 г.</description></item><item><title>Алексей Кузьменков</title><link>https://amrhub.ru/people/kuzmenkov/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://amrhub.ru/people/kuzmenkov/</guid><description>Подразделение Научно-исследовательский институт антимикробной химиотерапии, Сотрудничающий центр ВОЗ по укреплению потенциала в сфере надзора и исследований антимикробной резистентности.
Образование Специалитет (лечебное дело), 2009-2015 гг. - ФГБОУ ВО Смоленский ГМУ Минздрава России Ординатура (хирургия), 2015-2017 гг. - ФГБОУ ВО Смоленский ГМУ Минздрава России Профессиональная переподготовка (Эндоскопия), 2017 год Профессиональная переподготовка (Организация здравоохранения), 2019 год Аспирантура (направление подготовки «Фундаментальная медицина») 2017-2020 гг. Ученая степень кандидат медицинских наук (специальность фармакология, клиническая фармакология)</description></item><item><title>Иван Трушин</title><link>https://amrhub.ru/people/trushin/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://amrhub.ru/people/trushin/</guid><description>Подразделение Научно-исследовательский институт антимикробной химиотерапии, Сотрудничающий центр ВОЗ по укреплению потенциала в сфере надзора и исследований антимикробной резистентности.
Образование Специалитет (автоматизированные системы обработки информации и управления), 2007-2013 гг. филиал ФГБОУ ВО «НИУ «МЭИ» в г. Смоленске Научные достижения автор 17 научных публикаций и 10 свидетельств о государственной регистрации результатов интеллектуальной деятельности. сооснователь экосистемы AMRhub разработчик сайта журнала «Клиническая Микробиология и Антимикробная Химиотерапия» Награды Благодарственное письмо Департамента Смоленской области по образованию и науке «За добросовестный труд и высокие достижения в научной деятельности» (2020 г.</description></item><item><title>Михаил Эйдельштейн</title><link>https://amrhub.ru/people/edelstein/</link><pubDate>Thu, 31 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://amrhub.ru/people/edelstein/</guid><description>Подразделение Научно-исследовательский институт антимикробной химиотерапии, Сотрудничающий центр ВОЗ по укреплению потенциала в сфере надзора и исследований антимикробной резистентности.
Ученая степень кандидат биологических наук</description></item></channel></rss>