<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AMRhub</title>
    <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/</link>
    <description>Recent content on AMRhub</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-RU</language>
    <copyright>IACMAC</copyright>
    <lastBuildDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:29 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>AMRmap</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-map/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-map/</guid>
      <description>AMRmap — это онлайн платформа анализа данных резистентности к антимикробным препаратам в России, которая содержит набор инструментов для визуализации данных о чувствительности микроорганизмов к антимикробным препаратам и распространенности основных генетических детерминант устойчивости к антибиотикам. База данных AMRmap регулярно пополняется и обновляется в рамках проспективных многоцентовых эпидемиологических исследований антибиотикорезистентности, проводимых НИИ антимикробной химиотерапии (НИИАХ) и Межрегиональной ассоциацией по клинической микробиологии и антимикробной химиотерапии (МАКМАХ).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMRpaint</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-paint/</link>
      <pubDate>Tue, 19 Feb 2019 14:08:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-paint/</guid>
      <description>Paint Antimicrobial Resistance Data – это приложение, которое придает цифрам красивую форму и цвет, преобразовывая результаты в необычные абстрактные картины и позволяет напомнить, что наука – это всегда творчество. В основе приложения использованы реальные данные оценки чувствительности микроорганизмов к антибактериальным препаратам (данные распределения минимальных подавляющих концентраций по годам). После выбора интересующих параметров: Группа Микроорганизмов, Микроорганизм и Антибактериальный препарат пользователь запускает алгоритм, который преобразовывает исходные показатели в итоговый рисунок. Характерной чертой приложения является присвоение особого «своего» цвета для каждого микроорганизма.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMRseq</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-seq/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-seq/</guid>
      <description>AMRseq — это инструмент для анализа бактериальных геномов и предсказания наличия генов устойчивости к антибактериальным препаратам. Ключевой особенностью данного ресурса является обновляемая база данных генов резистентности и белков, а также специально разработанный алгоритм двойного поиска и контроля.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMRbook</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-book/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:53:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-book/</guid>
      <description>AMRbook — это онлайн справочник по антимикробной терапии, предоставляющий врачам краткую информацию по наиболее важным практическим аспектам выбора препаратов для лечения и профилактики различных инфекций. База данных ресурса пополняется из авторитетных зарубежных и российских изданий, отражающих признанные в мире концепции и стандарты лечения инфекций.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>AMRcloud</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-cloud/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:53:21 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/amr-cloud/</guid>
      <description>AMRcloud (AntiMicrobial Resistance Cloud) is a web platform for analysis of AMR survillance data that contains a set of tools to visualize the antimicrobial susceptibilities and genetic resistance determinants data in microbial isolates.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SNPT</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/snpt/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/snpt/</guid>
      <description>Замены единичных нуклеотидов (однонуклеотидные полиморфизмы, SNP) являются наиболее распространенным типом генетических изменений у родственных бактериальных штаммов и изолятов. В последние годы методы, основанные на анализе наборов SNP в генах «домашнего хозяйства», широко используются для молекулярно-генетического субвидового типирования различных видов микроорганизмов. Веб-платформа и базы данных SNPT разработаны для анализа данных SNP-типирования наиболее часто встречающихся видов патогенных и условно-патогенных бактерий.
Для обеспечения быстрого поиска геномных последовательностей, соответствующих заданному SNP профилю, SNPT также выявляет последовательности MLST локусов из геномных последовательностей, депонированных в GenBank, и индексирует их в своей базе данных.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CityMap</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/city-map/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/services/city-map/</guid>
      <description>CityMap — это простой и удобный веб-инструмент для отображения географического распределения данных. Ресурс позволяет отмечать на карте Российской Федерации координатные маркеры и круговые диаграммы (с автоматическим поиском населённых пунктов), а также отрисовывать региональную &amp;ldquo;тепловую карту&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Us</title>
      <link>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/about/about/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Jul 2015 14:08:35 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://iacmac-web-tools.github.io/amrhub/about/about/</guid>
      <description> Welcome to AMRhub — a virtual entry point to the whole ecosystem of The Interregional Association for Clinical Microbiology and Antimicrobial Chemotherapy (IACMAC) web products. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>